其實d狗濫捕係有必然性

點解?
唔係因為佢地係狗
而係因為佢地蠢

簡單分析
係狗既角度
參與未經批准集結=非法集結
你係旺角就拉得你
如你真係示威，正，冇拉錯
如你係途人，咁你唔好彩囉，怪黑暴囉，2000蚊要照俾架
佢地以為拉左示威者就可以嚇怕佢
拉錯左途人就可以令佢地遷怒示威者
點都贏，why not 濫捕

你會問，有冇咁撚on9呀
濫捕只會令民怨升溫
當年3年零8個月皇軍俾人講到而家
邊有人咁撚蠢衝出黎做蝗軍

係真係咁撚蠢
由上年6月9日蠢撚到而家
每個禮拜緊有d野要辣著你
你想休息極權都唔俾你休息
已經去到不可逆轉地步

佢地已經臭
唔差在再整臭自己
反正搵三皮一個月又有OT

佢地唔止精神上自我犬化
智力退化
連行為都開始變成狗
撲低個12歲女仔個下
簡直係洛威拿撲向獵物既反射神經
極權只不過係用3皮野養隻畜牲

有咩蠢唔蠢
佢地又無後果
唔做就有機會比人炳
做左就肯定人工袋袋平安兼隨時有職升
你憎唔憎佢wfc?

唔係架
真係好撚蠢架
佢地以為市民其實唔憎佢地